[緊急] 11點 啱啱屯門拉咗個𡃁仔呀 有冇人呀

啱啱安定拉咗個細路呀 有冇屯門手足睇下咩事呀分分鐘又死人架

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

推呀屌

救人呀屌